[突發] 張華峰休會通過 海濱割地條例將自動生效

張華峰提休會待續議案獲梁君彥接納

中環海濱割地條例將自動生效

大家要諗點行動了